上水站外 美心mx有藍衫popo, 兄弟小心

上水站外 美心mx有藍衫popo

睇黎似捉人隨機搜袋

返屋企既朋友自己小心或考慮轉交通

未睇到其他出口有冇popo唔好博

跳跳虎既今晚跳小一次閘

自推

粉嶺火車站外有大量狗

林議員到左天橋

手足們小心 唔好又衰收尾

有無手足搭緊港鐵 可以起大埔太和落車 我車你地返上水粉嶺

推比多d北區友睇到

吉野家果邊出口

推

粉嶺重兵
盡量避免出入

今日粉嶺已經贏咗，未返屋企嘅快d返

好彩睇到post
即刻 係彩園個邊地面出咗

再上返去過另一邊

mx個邊有7，8隻狗

所以希望大家推一推 幫其他兄弟

推呀

上面有兄弟update左粉嶺既最新
大家可以諗個好d既標題開個新po一次講晒2個地方

多幾個po引多d住北區既兄弟留意

冇冷氣軍師都可以盡自己既努力！

只有一個方法可以有效打擊藍屍

係站內去往羅湖方向月台由果邊出口走
扮由大陸返落黎

粉嶺藍衫圓盾暴徒企左十分鐘後上車收隊
手足出口繼續注意安全

推又好，知身邊wts gp有北區友返屋企提佢地都好